Já chci prodat svůj dům. Mám velký dům v Praze pět. A ten onolo domu je krásná zahrada. Vedle domu je dobrý bazén. Blízko je divadlo, kino, supermarket a ještě metro. Dům stojí 1800000. Moje telefonní číslo je QQQ
